msgid "Active Minutes"
msgstr "활동적 시간(분)"

msgid "Activity"
msgstr "활동"

msgid "calorie"
msgstr "칼로리"

msgid "Calorie count"
msgstr "칼로리 소모량"

msgid "Calories burned"
msgstr "칼로리 소모량"

msgid "challenge"
msgstr "챌린지"

msgid "Clock + Display"
msgstr "시계 + 디스플레이"

msgid "clock face"
msgstr "시계 페이스"

msgid "daily goal"
msgstr "일일 목표"

msgid "daily stats"
msgstr "일일 통계"

msgid "daily target"
msgstr "일일 목표"

msgid "Distance"
msgstr "이동 거리"

msgid "exercise mode"
msgstr "운동 모드"

msgid "exercise tracking"
msgstr "운동 모니터링"

msgid "Floors"
msgstr "층수"

msgid "Floors climbed"
msgstr "오른 층수"

msgid "Get more steps!"
msgstr "더 걸으세요!"

msgid "Goal"
msgstr "목표"

msgid "Heart rate"
msgstr "심박수"

msgid "Resting Heart Rate"
msgstr "안정시 심박수"

msgid "stats"
msgstr "통계"

msgid "Steps"
msgstr "걸음 수"

msgid "day_month_separator"
msgstr "/"

msgid "month_short_0"
msgstr "1월"

msgid "month_short_1"
msgstr "2월"

msgid "month_short_2"
msgstr "3월"

msgid "month_short_3"
msgstr "4월"

msgid "month_short_4"
msgstr "5월"

msgid "month_short_5"
msgstr "6월"

msgid "month_short_6"
msgstr "7월"

msgid "month_short_7"
msgstr "8월"

msgid "month_short_8"
msgstr "9월"

msgid "month_short_9"
msgstr "10월"

msgid "month_short_10"
msgstr "11월"

msgid "month_short_11"
msgstr "12월"

msgid "day_short_0"
msgstr "일"

msgid "day_short_1"
msgstr "월"

msgid "day_short_2"
msgstr "화"

msgid "day_short_3"
msgstr "수"

msgid "day_short_4"
msgstr "목"

msgid "day_short_5"
msgstr "금"

msgid "day_short_6"
msgstr "토"

